［不服來辯］有乜野動物比樹熊BB更可愛呢？

又係我
上次柒左，所以我要捲土重來
同時要同上個post既人講聲唔好意思先
歡迎各位動物fans貼圖挑機

1. 又短又粗既四肢

一節節好似節瓜咁，腳又短，動作慢吞吞

2. 圓碌碌既屎忽

個屎忽好厚肉，好想瘋狂打佢屎忽

3. 成日個樣戇鳩鳩咁

成日都一臉茫然，好似唔知發生咩事咁

4. 最鐘意痴住老母既裙腳仔

嗲下媽媽先

趁媽媽訓左，搞醒佢先

媽媽抱抱！！

「點解有堆唔識既細路攬過黎既.......」

5. 最鐘意訓覺

6. 可唔可以唔好蠢成咁？

7. 好鐘意同朋友仔攬身攬勢

例牌jimmy仔

樹熊係全世界最可愛！

咁小妹呢

請貼圖

堅決反對熊貓獨大

熊貓係樹熊既宿敵黎
大家都係國寶
又係懶懶散散 戇鳩鳩咁

推

道友都吹捧
熊貓先係ace

食樹葉不知幾可愛

小熊貓先係世界第一。
係宇宙第一！

之前有人貼過
舉高雙手作威嚇狀

小熊貓

真係成個道友咁款 表情又單一
小熊貓先係宇宙第一

代你post埋

呢d叫呆萌

真係好療癒
另外比起大熊貓贏了成條銀河系

呢d叫面癱

咁樹熊同熊貓，邊個得意d

大熊貓係細個先得意

然後極速劣化

小熊貓啊 ！！！ 樹熊

唔計小熊貓啊

小熊貓>>>>>>>>>>>>>>>>>>樹熊=熊貓

小熊貓宇宙第一

訓覺都咁cute 完勝樹熊差劣基因

使唔使咁攻擊法
攬埋一舊訓覺不知幾可愛

超得意

咁樣衰既物種竟然話自己得意🤦🏼‍♂️

得啦得啦

巴打好靚仔

頂
講還講唔好再貼

馬國明

以前睇過段片話養樹熊好麻煩

唔知邊段
佢地係好撚大牌嫁
食唔慣d樹葉會索性唔食

呢隻唔係叫浣熊咩

hi 你好
關我咩事

真?求圖

樓主最可愛

呢隻野食屎架

瑕不掩瑜

烏龜🐢

我好驚呢d動物